就連班狗都知咩叫核爆都唔割,連燈仔重係度每日七問割定唔割

因為班狗知道只要割一個就會慢慢燒到自己,所以盲撐都要撐落去
到底重係度每日七問割定唔割果班仆街係唔係連狗既智商都冇?

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰